點睇出面請槍幫人做FYP

其實大學唔會發現架咩

點發現 又無plagiarism

Demand and supply

有人告發佢，又有證據
咪發現lor

係囉

過左TURN IT IN

咁咪個個人都好易FIRST HON

好後悔自己做 依家C+左

點搵

留名

1 有槍手公然在網上招募
2 暗地裏，可以扮自己係做緊commercial project，實際係final year project
3 搵補習，之後睇佢底勢，肯唔肯你俾錢佢，佢會幫你做埋份功課。

探射燈：暑期作業「請槍」欺詐恐墮法網

暑期作業請槍 每份數十元 欺詐恐墮法網

大學同中學比?

中學大學皆犯法
串謀詐騙/商業詐騙罪

其實點check到?又無plagiarism

同學或市民舉報
警方放蛇/派臥底

老實講,好難捉到

BTW 點解當年我無呢D請槍

諗返起做撚到仆街又唔好GRADE

ig:hkhomeworkgunner